{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-09",
        "domain": "레포츠",
        "title": "그림나래 힐링캠프"
    },
    "text": "グリムナレヒーリングキャンプは忠清南道泰安郡近興面に位置するキャンプ場です。 泰安郡庁から約8km離れており、西海路、龍南路、宮トゥルキルに沿って車で移動すると到着できます。 到着までは約15分ぐらいかかります。 ここは海辺が近くて西海の美しい風景を鑑賞しながらキャンプを楽しむことができます。 キャラバンは海が一望できる場所に配置されており、とても素敵な景色を楽しむことができます。 それに海岸散策路が近くにあるので散歩にも最適です。 キャラバンの内部にはベッド、冷暖房機、テレビ、冷蔵庫、炊事道具、調理道具、流し台、トイレ、シャワールームなどが備えられていて快適な生活を楽しむことができます。 また、外部にはバーベキュー設備が整った専用デッキもあります。 売店は運営していませんが、近くにスーパーマーケットがあり、必要なものを購入することができます。 キャンプ場の近くには採石浦港、夢山浦海岸、ガレミ海岸などがあり、連携観光が可能です。 また、泰安地域に位置するキャンプ場なので、新鮮な海産物が味わえるのも魅力です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプはどこに位置していますか？",
            "answer": "グリムナレヒーリングキャンプは忠清南道泰安郡近興面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "グリムナレヒーリングキャンプへは、西海路、龍南路、宮トゥルキルに沿って車で移動することができます。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "グリムナレヒーリングキャンプは泰安郡庁から約8km離れています。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプの特徴は何ですか？",
            "answer": "グリムナレヒーリングキャンプは海辺に位置し、西海の美しい風景を楽しみながらキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプのキャラバンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "グリムナレヒーリングキャンプのキャラバンにはベッド、冷暖房機、テレビ、冷蔵庫、炊事道具、調理道具、流し台、トイレ、シャワールームなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプのキャラバンからはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "グリムナレヒーリングキャンプのキャラバンからは海が一望できる素敵な景色が見えます。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "グリムナレヒーリングキャンプの近くには採石浦港、夢山浦海岸、ガレミ海岸などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプの近くには何がありますか？",
            "answer": "グリムナレヒーリングキャンプの近くにはスーパーマーケットがあり、必要なものを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプで味わえる特産品はありますか？",
            "answer": "グリムナレヒーリングキャンプは泰安地域に位置しているため、新鮮な海産物を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、グリムナレヒーリングキャンプにはバーベキュー設備が整った専用デッキがあります。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプでは売店はありますか？",
            "answer": "いいえ、グリムナレヒーリングキャンプでは売店は運営されておりませんが、近くにスーパーマーケットがあります。"
        },
        {
            "question": "グリムナレヒーリングキャンプの周辺で散策することはできますか？",
            "answer": "はい、グリムナレヒーリングキャンプの近くには海岸散策路があり、散策に最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 678
    }
}